健身室d男人成日性騷擾我

班大隻佬個個著晒背心都算 成日借d意露粒lin出黎
舉鐵果時又瘋狂呻吟 叫到好似做愛咁
做十下就叫十下

GAY 拉

你點知的

明眼人都知

班友搞到我都扯扯地 專心唔到